謝拉特真係大英雄 利迷偶像

一番黎 劫富濟貧Liverpool 依呀依呀哦

唔好意思有冇LINK
番到屋企想睇下利記點柒